{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011866",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 베니키아 JD관광호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 チェックイン時間とチェックアウト時間は決まっており、追加人数は8歳以上から追加料金が発生します。 朝食は現在ご用意しており、駐車はホテルの地下駐車場をご利用いただけます。 駐車場が満車の場合、ホテルの隣にある駐車場に登録して駐車することができます。 1部屋につき1台の車両を無料で駐車でき、チェックイン時に車両番号を登録し、チェックアウト当日の12時まで無料で駐車できます。 12時15分以降は追加料金が発生し、バレット駐車サービスは提供しておりません。 2階にはパブレストランがあり、土日祝日には午後3時30分から4時30分まで休憩時間があります。 客室は新型コロナウイルス感染症関連の案内事項に合わせて使用でき、客室の展望と階数は事前に選択できません。 客室には様々なアメニティとアメニティが提供されており、ネットフリックスの視聴はできません。 入室には身分証明書が必要であり、客室利用時に身分証明書を持ってこない場合、チェックインできません。 バスルームアメニティには歯ブラシ、コンディショナー、フォームクレンジング、綿棒、コットン、歯磨き粉、ボディウォッシュ、シェーバー、石鹸,ボディスポンジ,くし,髪ひも,シャンプー,化粧水ローション,シェービングフォームなどが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "何歳から追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数は8歳以上から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、現在朝食をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの地下駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうなりますか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合、ホテルの隣にある駐車場に登録して駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "1部屋につき1台の車両を無料で駐車でき、チェックイン時に車両番号を登録し、チェックアウト当日の12時まで無料で駐車できます。12時15分以降は追加料金が発生し、バレット駐車サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルにレストランはありますか？",
            "answer": "はい、2階にパブレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "休憩時間はありますか？",
            "answer": "土日祝日には午後3時30分から4時30分まで休憩時間があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "客室には様々なアメニティが提供されており、バスルームアメニティには歯ブラシ、コンディショナー、フォームクレンジング、綿棒、コットン、歯磨き粉、ボディウォッシュ、シェーバー、石鹸などがあります。また、客室にはネットフリックスの視聴はできません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室には身分証明書が必要です。身分証明書を持ってこない場合、チェックインできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 449
    }
}